同人合作做個Project，你講十句都未必應一句

開頭佢帶起個Project先，之後大家開著引擎不斷去補強個idea
佢就會收晒聲潛左唔知去邊
過一排突然就會當完全睇唔到之前既討論
直接問「點呀?搞唔搞到?想點搞?」
之後你好氣再講多次個問題
需要大家攞共識去解決
之後「唔唔唔唔，我地再傾，做野先」
過多排佢又會陰陰地催你有冇貨交
屌你老尾交咩呀，係咪D野會自動生出黎
定其實一開始就係想自己發電，當我有成品先想直接拎黎用
咁不如一開始就我自己搞啦 洗鳩你咩

唔知大家做野有冇預過呢D人
真係專門曬人時間
自己唔想做既野點解要起壇搞?

即刻飛起佢 仲駛諗

但最慘條team d connect係佢hold住
有D member本身係同佢一齊做其他project
佢做私人野個陣好似就上心
做呢邊就鳩下鳩下

佢明顯能力唔夠先唔出聲